[呀～又唔見野] 邊個豬閪跌左個銀包呀？

sorry 個豬閪就係我女朋友
佢今日係旺角新填地街/旺角道附近跌左銀包

個銀包係啡色皮既扣鈕散紙包款
大概係新填地街至旺角道7仔到跌左
入面零現金但齊哂證件
有冇巴絲執到

btw 想問依家去狗署報失係咪已經冇用
依家報失好驚比班狗攞哂個人資料

push

幫推

其實本身去狗署報失都無用
舊年試過唔見去報失, 只係做樣入機做紀錄
唔報有人執去差館都會根據入面D個人資料搵你
最尾有個叔叔幫我執返, 話信警察唔過要親自交比我

所以我都諗依個時勢係唔會有人交比警狗
可以慳番淡氣了

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推行動POST呀!!!!!